\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage{examinationTicket}

\university{Научно-исследовательский институт Чародейства и Волшебства. ФПК}
\department{Х-3}
\headOfDepartment{Невструев Я.П.}
\approvalDate{1 апреля 2018 г.}
\discipline{Вычислительная газодинамика}

\begin{document}	

\begin{bilet} 
	\item Метод распада произвольного разрыва (линеаризованный). Маршевый расчет.
	\item Свойства численных алгоритмов: консервативность, причинность, обратимость, положительность, точность.
	\item Ламинарное и турбулентное течения. Турбулентные моли. Турбулентная вязкость.
\end{bilet} 

\begin{bilet} 
	\item Метод распада произвольного разрыва (линеаризованный). ГУ на входе и выходе в трубопровод.
	\item Разностные методы. Явные и неявные схемы. Область влияния. Область зависимости. Число Куранта.
	\item Турбулентность. Гипотеза Ландау.
\end{bilet} 

\begin{bilet} 
	\item Метод прогонки.
	\item Метод крупных частиц. Основные положения. Этапы расчета.
	\item Прямой и обратный каскады турбулентности.
\end{bilet} 

\begin{bilet} 
	\item Разностные схемы с пересчетом.
	\item Граничные условия. Типы граничных условий. Проблемы задания граничных условий.
	\item Уравнение Эйлера и область его применимости.
\end{bilet}

\end{document}